有冇人玩緊 tap titans 2？

玩左一日升得好慢
神器就咁寫住神器傷害加成但冇數值
到底係咩傷害？
完全唔知應該點玩，打到350已經勁慢
有冇ching教路

神器傷害係加你所有傷害來源
即係好似點擊傷害，傭兵傷害，寵物傷害呢啲

無錯前期的確係好慢
所以你要做既就係不停轉生，用聖物盡量收集神器做目標先，咁你就會越打越快架喇

呢到講多少少

有啲神器係相對重要，例如紅書，戰壕加成，三種傭兵傷害加成

抽到既話可以主力培養

而都有一部分係垃圾，例如天堂聖擊傷害，點傷果類

如果前期抽到可以考慮洗左佢再抽

thanks ching
我抽左7-8個神器 好似得兩個有用
其他洗左佢？

可以list比我睇睇

而家6-7個神器，無課金既話，選擇洗左再碰運氣抽可能負擔會太大

畢竟你都係只靠精靈寶箱同任務去earn鑽石，咁不如去買每日寵物會比較實際

但當然，你信自己運氣就可以試下洗既

呢個game最重要既神器係紅書(暗影之書，效果係增加聖物獲取量)

基本上你前期抽中佢，條路都仲有得行既

洗一個神器要成百鑽
儲緊800買武器
把武器40x所有攻擊係咪包埋所有英雄攻擊？